霍士新聞主播：如你相信中共有參與美國暴動和暗中顛覆美國，請舉手

請坐低